<resources>
    <string name="app_name">ENTREGABLE_4_multiple_screens</string>

    <string name="cereal">Cereal guy (El chico del cereal) es uno de los 7 memes más utilizados en viñetas de internet.
        Es utilizado en los tablones de imágenes y foros de discusión como una cara reacción de usos múltiples. ...
        Según él, lo sabe todo aunque en diversas ocasiones se equivoca, y cuando esto pasa escupe el cereal. </string>

    <string name="fyeah">Fuck Yea es un triunfador, ilustra todos esos momentos de nuestras vidas cotidianas
        donde nos sentimos unos cracks por algo que hemos conseguido, por muy chorrada que sea.
        Las primeras viñetas tienen fecha de Febrero de 2010 en la comunidad 4chan. </string>

    <string name="forever">En contra de lo que se suele pensar, el meme no expresa tristeza directamente, sino soledad o lástima por encontrarse solo,
        (excepto en sus variaciones Forever Alone Happy/Exited) aunque también se identifica con rechazo u odio a la propia vida de uno. </string>

    <string name="freddie">Freddie Mercury Rage Pose es un personaje Rage Comic hecho de una foto del fallecido músico británico y ex vocalista de la banda de rock Queen Freddie Mercury.
        La imagen se suele utilizar para indicar que una proeza extraordinaria se ha logrado, similar a la ilustración de Fuck Yea. </string>

    <string name="lol">Este meme representa a la gente que ríe o actúa de forma alocada.
        Viene del acrónimo LOL (en inglés, laugh out loud, que significa "reírse en voz alta"). </string>

    <string name="neil">El Dr Neil deGrasse Tyson nos habla sobre su Meme y lo que se siente ser un Meme viviente. * En el video puse el Meme como lo conocemos en español, es decir, "Gran Vaina".
        En ingles, el Meme del Dr Tyson es "We got a badass over here" y se traduce como, "Aqui hay un malote". </string>

    <string name="oh"> </string>

    <string name="okay"> </string>

    <string name="rage"> </string>

    <string name="troll"> </string>

    <string name="yuno"> </string>

    <string name="yao"> </string>
</resources>
